%=============================Preamble=============================%
\documentclass[10pt]{article}
\input{preamble.tex}
%=======================informações da atividade===============================%
\newcommand{\atv}{Lista de Exercícios 04 -- Equação Polinomial do 2º Grau}
\newcommand{\bolsistas}{Lucas Felinto  e Matheus Jonatha – \atv \\ \preceptor}
\newcommand{\preceptor}{Professor Supervisor: Aqui vai o nome do professor}

\begin{document}

\input{topo}

	\begin{center}
		\textsc{obs: faça todos os cálculos e todas as etapas, até para as questões de múltipla escolha. \\ será considerado para correção todos os passos do desenvolvimento do cálculo. \\ use as propriedades abordadas em sala ou explique discursivamente.}    
	\end{center}

%\begin{center}
%\textsc{\Large Exercícios}    %Titulo do topo, antes de iniciar as questões
%\end{center}

	\begin{multicols}{2}
	\setlength\columnseprule{1pt} % linha vertical entre as colunas
	
		\input{questions/q1.tex}
		\input{questions/q2.tex}
		\input{questions/q3.tex}
		\input{questions/q4.tex}
		\input{questions/q5.tex}
		\input{questions/q6.tex}
		\input{questions/q7.tex}
		\input{questions/q8.tex}
		\input{questions/q9.tex}
	
	\end{multicols}


\end{document}